寫給妳6年回憶的一封信

今日本應係6周年記念日，但係係一個月多前妳同我講話冇左愛既感覺，我真係好傷好痛，我知道愛情係自私既，但係6年的回憶，我們的第一日拍拖情景，我當時係戲院拖妳手，個喜歡的感覺喜悅既笑容，我都永遠會記住，6年來我們一同經歷好多人生既事，一齊傾講解決，一齊開心一齊傷心，我們都成為彼此的一部份，妳教識我學懂愛與珍惜，上進努力，感謝妳過去6年帶給我的所有，這6年是我人生中過得好幸福好有愛的時光，yu 謝謝妳

係咪遇到第二個？

佢話係分左手後先同新果個一齊……

你相信？

相唔相信都冇所謂，剛朋友傾有人就叫我放手，有人又好積極咁去再追……

愛情呢家喇，
係咁㗎喇，
好難話邊個啱邊個錯，
無feel真係死症，
調返轉你諗下自己以後幾十年都要對住個無feel嘅人，
都真係幾惡頂

佢無一腳踏兩船拖住你就算啦

我都有同感，而家個心放開左，個人冇咁難受，我亦希望佢得到幸福，我都要加油去期待我新的伴侶，多謝你呢位師兄

呢個態度好好！！加油呀巴打

多謝你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》